
# タイトル
absorb (アブソーブ)

# コンセプト
女性にも飲みやすいエナジードリンク

# 説明
absorbは人工成分を一切使用せず、ナチュラルカフェインや天然ミネラル水といった
ナチュラルな成分を使用したオーガニックなエナジードリンクです。

パッケージのデザインは、蝶々の口をイメージしてデザインし、自然そのものを吸収するという意味が込められています。

サイトのデザインは、オーガニックな印象を残すために、白を基調とし、アクセントカラーを緑にしています。


# 言語
HTML5  
CSS3  
JavaScript


# 制作期間
デザイン : 10日  
コーディング：5日

